[906]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(195) 彩燕主舞大人萬歲

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十八宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、Color*iz活動期間上IDOLROOM玩遊戲嘅時候推NAKO元英,元英就比佢撞到仆低,跟住係NAKO

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

痴線佬名單好似有改？等人留言再更新

再lm

sor9ry，錫返

lm

頭2上内頁
唔係封面

乜黎

【韓流】未出道就傳不和？14歲張元英一個表情惹熱議

上咗報

屌 毒果

係連登拎料

絕殺出道金彩元

Apple 就算喇 可能佢mon po 者

記者

20181028 我愛娜B

Poster postcard 燈 各買一

毒果可唔可以唔好小事化大

蘋果又有mon post？

狗竹

蛙真cp留名🐸🐶

mon左呢個post
會唔會唔小心拎左我D圖
少左個人登報

你地成日撘錯線
又poster 又postcard 又跟碟嘅poster

如果有mon post就唔會寫膠真

你整彩燕?

其實有無女團好似埃鬆咁開v sell周邊
屌好似啲sales咁

sell碟就多

通常最多都係ig twitter做打手

淨係得會場有得買，值既好似係

T試過？有印象

等左幾耐? 就黎出道都未認證到

真係好少見 好似睇緊電視廣告咁

都沒乜邊團係限定選秀團,公司要揾真銀嘛，梗係用成員榨乾死忠

網民係香港網民？
冇用喎呢段新聞 仲以為有得睇韓國網民有咩回應

扮young扮貼潮流嘛，咪9出呢啲po

01同蘋果跟好貼

我地一開始係講
之後隔左排有人拎返出黎講係講膠真

呢D就有

佢個角度係似膠真

個小編冇開過個團綜double check

好想要

其實似寫文交數多

呢d係首爾邊度有？12個人都有得買既？

屌隔離post叫人黎呢度拎料

你係香港都攞過Nako套啦
一樣原理

第3頁留名

即係仲未有應緩nako既出？

未見有

新會然
岩岩上網睇到 有韓國fans 哈佬喂扮櫻

幾好笑

Daniel X 櫻

嘩 隔離kang daniel wo

正wo喂

睇韓站想唔想整架姐

好似淨係見過___既
上面采元都第一次見

手幅就好似見過

彩元已經有人出season greeting

呢兩個接近無關係既都可以有cp
創作力量同幻想會嚇你一跳

依個時候已經出sg就一定係其他團爬過黎

聽日showcon 啲站實會整好多應援
期待下佢地會整成點

固定4個人係入面講野緊係少料

有冇相睇下

佢個站有啲料到

唔知真定假

就係因為有料 所以先係爬過黎

都真係幾假

有關係
都係做過pd既C

彩元站有料

發覺近排多左人吹奏我蛙

可惜櫻最後做二姐
不過都心滿意足

Season greeting目前見到櫻奈牛同武林孖寶有出

召喚1000%腳圖

雖然好襯
但而家咁cp會仆街

唔值得開心咩?

走咗去食生果

Wanna one唔好話同唉鬆IOI都唔熟
所以呢對成真都幾夢幻吓

死八婆嗰張都唔知點算

鵝頸橋阿婆: 我都未見過有人拎咁大張野黎

mola mola

阿婆有咩風浪未見過

個截數時間改早咗

無嘢 眼殘姐

大家咁興奮

有冇潛力做毒果記者素材

每次見到最低張圖都會笑

無嘢 聽朝先截 我聽日返學之前入

ok

曳豬，你又派膠

宜家係希望嗰個人睇到我dm

元英個妝好掂

真係要練下
年紀細唔係一個藉口可以合理化佢啲表情

izone忙內綜藝節目上公然藐視同隊隊友

發覺挨鬆個坑變得愈來愈大 遲d可能仲有日本出既official goods

變左閪面
學習表情管理

啱啱轆返 笑到我gap gap聲

買死你地
準備賣腎啦

唔買

你可以話佢真性情嘅
講真唔通14歲就老油條咁咩

如果你睇過T係日本con 拍手會賣嘅週邊
你就知咩叫宇宙大深坑

T個啲tote bag真係

係真唔係呀，有Natty，將兩個悲劇人物擺埋同一group
《Rumor》Pledis New Girlgroup member:

Lee Kaeun
Heo Yoonjin
Natty
Lee Haein
Bae Eunyoung
Lee Sian
+ 1 chinese
+ 1 japanese

人地以前睇開乃欅，應該受得起風浪掛

natty?????

兩間公司嘅人嚟喎

唔係呱

個Chinese係咪怡人

退坑保平安

但係你入左另一個深坑

唔係唔信
但係假左少少

櫻高清

假到笑

唔鍾意呢個師奶頭

d相係未執過黎
點會咁正架

我估而家p社應該唔會再同其他公司合作搞團

又吸入幾多房呀今次

Lee Haein

海印退咗社好耐
應該做唔番藝人㗎啦

手幅s preview
可能唔齊

驗下係未真先

摸到咁落

奶粉拉人地隻手落去
識玩

有個自製小卡
好正

係奶粉拉佢隻手

海印唔係入左STONE??

其實咩係手幅
有咩用?
只係睇慣48
kpop唔係咁識

海印係一大悲劇

現場CONCERT 應援用

今年同賓荷娜一齊退咗

海報真mola mola
截咗

我都係咁話

Natty過檔p社

好似produce48嗰陣咁 舉嚟支持自己個推
大陸就好興用燈牌

有公司入就好

你當係燈牌啲朋友

con嘅話多數係尾果陣先拎出黎企一陣
多數時間都係Fing燈

有燈著既

佢兩個開咗ig
自由身

紙黎架咋
賣果d就布黎 質料好d

冇 你當係一張好靚既圖(睇下點整點p) 拎出黎舉

唔係
無燈
有啲係用紙做
有啲係毛巾嚟
上面會印咗偶像個名
有時印偶像個樣
記得近個台用手覆佢好啲嘅
起碼用燈牌可能會令你偶像覺得好殘眼
手幅就唔會啦

YEAH~~~~~~~我聽日出道喇

如果呢個團真係開到 真係復仇者聯盟
日本個個一定係坂本舞白

如果百幾蚊買張紙既話，我真係

飯制免費派

*製

全場fing燈

多謝各位講解
咁講我地自己整都得

訂左枝手燈

岩呀
如果塔諾巴出連燈版
我會買架

手燈postcard

聽日show con係咪有youtube直播??

屌 想要海報

通常演唱會當日下午開始派, 派完就冇,
比觀眾入場舉高應援自己鍾意既成員
同埋有時會搞EVENT,
E.G.: 可能唱做夢之時(꿈을 꾸는 동안), 台下全部觀眾全部一齊舉一個手幅寫住一D感動句子(我地永遠一齊走落去)之類
有D位可以感動到佢地喊
類似LE D,

雞蛋

等巴打放海報 留定名要奈子 仁美

係, 請準時收看

仲有26分鐘

百幾蚊一定係布手幅，勝在可以無限用 同埋俾站姐賺多啲
紙手幅係免費派多

連燈版
一聽就知有陰謀

12人手幅+嘈柔你真C位出道

呢個真係真心恭喜你啊
好好珍惜呢兩年時間

做乜要加密

指原巴一向世界第一有愛
希望我個女唔洗幫人洗腳

慣左

我呢我呢
彩燕終於出道啦
走2年半花路

拜託彩燕媽媽照顧三個日本line就真
得彩燕會sense到佢三個既需要
希望佢快d學好日文另外三個學好韓文

整左拎出黎應該會比人打
我唔想咁高調

你啊？咁好口，錫你一啖要唔要

佢出道都算係我個日最後既安慰
真心希望我既後宮既人可以紅到發紫

其實睇到V同團綜之後
其他mb都有幫手做野
不過彩燕係媽媽就更加重要

叫左奶柔唔好係團綜激死彩燕先喇
日本妹好聽話，可愛

聽日就係成全左櫻花的願望
「想同彩燕一齊出道」

彩燕媽媽加油

彩燕你後宮黎架咩?

係佢後宮既保鏢啊頂

Set週邊
今次得postcard買得過
手幅都Ok
手燈等之後正式個枝啦

屌睇黎大家唔記得我既後宮圖
彩燕係禾櫻花保鑣黎

櫻都要開心D
2年半當突破下自己

好撚感動你仲記得

櫻花保鏢

唔敢納為四房驚俾佢一腳踢入大西洋

你可唔可以開個google doc upload 你D金剛棒

彩燕：大家忽然俾咁多愛我，我怕醜

監守自盜 自己已經食左櫻花

指原巴:

準備睇akb48 show，有彩姐，有miyu,有Sae

舞台上霸氣，舞台下賢妻，正到

希望快d搵到佢既如意郎君

指原巴話歌都有得唱啦，有乜好驚

已找到，櫻花

miyawaki chaeyeon

做完

izone攻略：

博多宮：
永遠既皇后：指原莉乃
太子：奈子
大公主：櫻花
公主大內侍衛：彩燕

首爾宮：
皇貴妃：清純
二公主：美波

準貴妃：膠真
準答應：元英

驗身中：權F

成個團綜最記得呢PART

咁唔加相就咁字應該唔係金剛棒黎

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

你好呀
我係hkt48 miyawaki chaeyeon

彩燕幾時升做駙馬爺？

幾好啊做駙馬

櫻花:

可以聽足兩年半

準貴妃：膠真
準答應：元英

封個一等公爵俾佢好無？

有聲

2 7 9正

從來我對櫻花都係當女咁錫
心目中既公主同心目中既老婆係有分別架

就嚟成團要哂啦

咪話囉
近排睇埋權F

真係啊嘛要觀察下先
膠真夠膠
元英夠西
入我後宮已經夠資格要再觀察下

準答應：元英

指原巴挑戰做團飯

睇你班友幾時買到破產

代柔理多謝你哋咁好供養佢

漏左

辛者庫洗廁所：

有個永遠無資格

whatsapp有stricker功能
最衰唔識code果d
唔係整ione stricker

洗廁所都係你個宮入面喎
都接受左一半喇你

洗洗下就會升

tg算啦

反正後宮佳麗三千，你唔一定要寵幸佢

唔叫佢洗返十年廁所難洩我831之恨

遲下就見到指原巴宣佈成為團飯

整tg算啦

最弊係我唔用tg

笑到我

不！可！能！

係咪有得見你先

指原巴：十年後成為團飯

遲下whatsapp會落廣告
趁早用tg啦

我諗起呢個

講得最實牙實齒死都唔入坑嗰啲，之後會上晒癮追得好貼

可唔可以ff吓今日會出啲特別啲嘅嘢
唔好再post張之前post過嘅嘢hea 9

後宮佳麗到！

今日hea9都無啊

我屌你個西呀 真係hea 9
不過呢張未見過就算啦

color一張
rose一張

同teaser有咩分別？

本田仁美又變本田奈子

縮圖睇好撚似

權F同清純點解影到咁奇怪...

係
差D認錯

對得多，似樣左？
咁柔b會同邊個撞樣呢之後

留名等睇團飯

奶粉又將性器官放上塊面

唔知係影相問題定p圖問題定其他問題
上次teaser排排坐個張 櫻同hi睇縮圖又係勁似

你想佢面樣定wink

奶粉真係要學下表情管理
我諗佢無心 但有時啲表情會令我諗起BP個西女人

西樣

西樣算

閪面幾正

我覺得佢西得幾型，同楊怡有得揮

我都係天生西面type
西面好過係唔係都wink同扮可愛

唔記得係邊到睇
話奶粉 應該好快可以拍電視劇做奸角

Mnet多謝你幫我彩元招黑

壞女學生

其實佢張西樣gif係會上癮

我重睇左好多次

叫人捉女主角 入廁所打
有哂畫面

影相就唔關mnet事喇
彩元都唔算係c 大大個奶粉係後面

另類魔力

往死裡打

<< 奶粉

最後都係忍唔住買左postcard, 其實我淨係想要櫻花彩燕清純sad frog
其他果啲可以送比呢個po既巴絲

攞去打完小人先燒咪得

及早治療
青山幫到你

呢個解釋又OK喎

之前係未話過佢欺凌過其他同學？

對呢啲相已經睇開咗
只求聽日個mv唔好咁多 鏡頭

醫唔到架啦

唉7點做showcase岐視返工撚

Youtube見

依個你定
邊個團主唱會少鏡頭

放心 實有得睇返

你之前夠話反對專任啦，依家呢

Live吹水興奮啲

話時話我好期待聽日showcon佢地主打part群舞會跳成點

7點準時除褲

我可以同你買nako個張
tg:nakolover 可以add住我先

從來冇保證唱緊嘅就有大頭

打小人要過海，不了

咩啊呢d係真架
皇貴妃仲係朕隔離剝緊提子俾朕食

on9仲醫乜鳩啊曬時間

都要接受架

依個你定
柔B係石頭爆出黎鏡頭無可能會少

唔知現場有冇人會大叫looking my 黑bra呢

成功第一步
mnet又贏

自己係屋企打咪得 唔洗錢又方便

石頭宇宙主唱

渣堵, 咁快屈服

不如比我
我收留張postcard

或者貼係抓板等我啲貓送佢一程

到底飯名會有幾柒呢

喎？醒呀巴打

121

唔通聽日罷睇咩

我覺得會離唔開個i字

IZ*FANS

聽日是但一個榜有空降一位我出旺角跳rumor

石頭爆出黎

唔鐘意要接受最多咪淨睇返櫻奈，你睇下你個list

一齊J

cap ed
mnet

iPhone iPad iPod Iwatch iMac

啱啱見到奈子俾人買咗 我可以買仁美

本身個list d妃子我都無咩反感架
由頭到尾最唔撚順氣既都係mnet班仆街姐

知唔知有個榜叫Mnet

奈子上面有巴打接收，得番肥妹權f膠真奶粉彩元藝娜

洗乜cap叫裴巴加落summary咪得

如果All kill既話係咪要去晒港九新界

Mnet榜

都係算鳩數啦
依到賭乜都走數

mnet唔會有一位啦

屌你地搞到佢即刻潛左水

都係個句
misa都未跳樓

親生都無一位？

會唔會就聽日先知
咪走數

Mnet榜係最欺善怕惡既1個榜

改名次兩個月前咪試過

到時要去應援大叫looking my黑bra

可以買榜

FROMIS 今次好左成績都冇
同期有NCT
今次仲有更多更變態嘅COMEBACK 夾硬比仲大獲

好想大叫

之後再有con都唔會再有得聽looking my黑bra喇

收皮個con

出個ballad ver.

追星好多人用tg

聽日要準時放工番屋企，無野可以阻到我

聽日都大機會

點會俾佢地一位,機會好微

想要我個名 可以畀返錢

聽日會唱啦
不過之後就好少機會再唱返

差d唔記得同時間仲有Highlight出歌

想要走油嘅 To Reach You

難d

隻歌走油就完美

冇可能 諗多咗喇
之後所有高音都係佢叫

屌應該高恩個cool呢都係佢唱埋

高思 依家都好似加入埋失蹤人口

唉所以聽日都唔係好想睇

好大機會
或者比彩元都ok架

唔係唔睇呀 你後宮唱cool呢喎

緊係唔係啦

佢對住個屎坑唱啦

聽日難得收7點 番去睇

咩價錢?

而家淨番權f奶粉

彩元親故

各位慎入 大家應該認得

講返頭先直播, 膠真咳成咁好心其他人就幫佢補位講多D野啦...

有無諗過除左膠真就無人識炒熱氣氛

整到啦

ff 下表演完媒體評價:
空有美貌,表演力不足
C 位只有高而不突出,應有更好表情管理
主唱資質平平,表演中差點和C位(不記得名字相撞
大家還是記得sakura的美麗,整個團的擔當

藝娜都病埋

都係每人up多2句姐

Dispatch TRICK OR TREAT 有中字

媒體評價
fail

2年半後好似請夏咁solo

misa巴做左ONCE?

Twice音飯留名

裝個app都懶

權F你想點

once 2期留名

幾時嫁條片

今朝d社vlive個條

講左權F係隊長? 定只係講緊呢個4人小隊

走油的小隊都是好小隊

今朝睇得blueroom

唔係權f就係彩燕
聽日就知結果

今日有三條片睇

仲有口號同粉絲名

我覺得阿權做硬隊長
但彩燕成日都做總結位講野

求正常粉絲名

幫奈子升級做奈F

ozone

唔好要彩燕做隊長啊拜托

有7千幾人食飽飯冇屎屙

係關於咩 淨係睇到48兩隻數字

正常 不過唔洗理

幾多簽名青瓦台先會理
7800+個失業廢老糞青係度打飛機
講返以前聯署話趕justin bieber出美國過晒簽名人數要求白宮都無理啦

我以為見到自己個名

日本成員 公演放送 禁止

話佢地右翼分子
唔比佢地上電視台

好似十萬定二十萬 之前荷拉單野過左~

wow 韓國人真係好得閒

傻的嗎
睇緊halloween個vlive,
我有冇睇錯, 膠真同元英都穿平底鞋, 而家元英高膠真3~5CM

on9
不如聯署禁止日本人入境啦屌

奶粉14歲仲發育緊 180不是夢

有冇 高過175嘅女IDOL 出現過

好呀放佢地番日本囉，唔好專任添呀，到時可以睇佢地三個跳no way man

然後produce48會成為韓娛圈史上最大嘅笑話

就算有都唔會認，太高既女idol通常會報細數

之後AJY同__繼續笑住做贏家

好多個post前loop過話有女idol有174 175
但高過175真係冇見過 通常呢啲身高都去咗做model

mnet咁有勢力，小心呢7千幾個人會俾人捉入後巷打

單野越黎越多人既話 係咪會好似子瑜咁紅到上國際版新聞

唔通係MNET嘅陰謀

諗起boss報細數

係咪twitce最多日本人

咁應該要搵啲韓國人去izone twitter/ig/微博辱罵日本成員要求佢哋"滾出韓國"
然後off the record又真係掟佢哋返日本
先有可能爆紅

咦原來得兩個

又用類似招數捧izone

3

我睇wiki咋

係3個
係咪有個揸美國本passport咋

平行時空?

做主音已經係最大笑話

mina

係 原來美日雙籍

種做到主唱嘅自信無人能及

係咪奈子鍾意果個？

好似係sana

睇番S1同S2 做主唱真係得啖笑

有冇人聽日去睇show con啊?

呢到真係推得好快

我唔記得之前有個飯機場送比佢個手燈 係咩人 條片又搵唔返

你買到飛入到場睇？

前幾日收左張飛啊 但係得自己一個去

志效

睇得開心啲 羨慕有得去現場睇

隔住個YouTube mon同你睇

一個人去自high

可以感受下究竟izone有幾紅

以為依度會有人都去睇 可以搵個伴玩下

一個人冇問題啦
我都成日一個人睇CON

睇con冇問題 但係睇con等入場就好無聊

定只係全部黃牛買飛

可以上黎9up下 分享下見到咩

都唔算大場啦其實

多人買飛拎去炒囉

有時場外都唔少野睇既

可以一路等入場一路上連登
睇下有無左膠示威

我會黎搵大家傾偈咖啦

美久 火星英語十級 18.10.26 cut

thank you you d friend

到時呢到應該好多人睇 可以一齊吹水

鍠狗快撚d死

拜託留意吓係咪真係有咁多10代油飯

456

錯po
5-1

唔係momo咩

睇下現場多咩飯
想知韓國柔B飯係咪真係咁多

掛住笑柒班傻鳩，手快快錯po

中意momo個canada嗰個係misa
奈子中意志效

好啊 我去觀察下再報告比大家知

原來奈子咁花心 個個都鍾意

笑到我癲
日本妹D英文係咪真係咁既LV

搵到啦

輸到 5:1

睇D人整澳門特首吹水安個演講字幕好笑D

佢對上個篇訪問提gfd rv都冇提twice

想睇NAKO,櫻花,HITOMI講英文,
OR 其他48G都得

佢又RV,又TWICE,又GFRD
仲有世正呢, 遲下可能變埋GUGUDAN

真係天使

LALALA丼 LALALA丼 LALALA丼

啱啱先睇完團綜
張元英閪面閪得好正
加埋佢成個look，有種另類吸引力
搞到我係咁loop

好洗腦

洗唔洗整返張gif比你loop

【矢吹奈子】奈總的日式英語小劇場

仲有呢個
我估應該差唔多 佢哋好似發唔到標準音感

有講過英文咩

第一次睇嗰陣望左成分鐘先知係NAKO

加長版 送比你

因為太靚忍唔住去p1p 利申p圖好屎

靜係聽得明i am sorry

要
想save

希望之後又有更多閪面
估唔到我因為咁迷上佢

短版gif

呢個唔夠閪
無上面果個咁正

鏡頭感仲未算好好
真係太後生啦 點解要夾硬推到佢上center
好鬼大壓力

d收工圖全部反晒白都唔知po唔po好 唔靚

令我諗起之前有人傳佢小學欺凌人件事
西面個張好match

發現佢個樣越西就越吸引。。。。。。

鏡頭感可以慢慢培養，當務之急係做好啲表情管理啦
係呢啲時候就會諗如果櫻花第一就好

其實發生乜事

曾幾何時我誤會過佢閪miru第一面

咪搞 依家咪幾好 櫻韓文太水皮

泡菜唔會揾個外人做自己既招牌

exo初期ok……

究竟櫻花個頭最近咩事....

9muses，model 女團，有前member身高174，之前平均都172

咁呢個黎

假髮?

又借d椅推柔

D x V

你quote咪一樣

更正 大伏

做咩之前concept相咁加層霧
想整仙氣聖光女神

有冇人想比奶粉瘋狂閪面

一睇到笑死 又諗起微博d人成日叫佢禿頭偶像

我覺得係 但我整得好過佢

講清楚d，彩燕從來唔食油架

9muses

好撚正
會唔會演變到
元英 快d閪我面
感覺有新花名

炒撚左人整concept個條友啦

西嬰

終於揾到miyu

美久生日拍mv
都幾快手

佢髮線
molamola

好好笑...話mnet同akb都好鍾意hiding miyu 要我地搵...
整埋個miyu cut

好慘

奶閪

點解呢組要有___
爆炸糖ASMR個陣冇人理___
牛屎做冇預埋佢
跟住到珉周整
珉周就照顧埋HI醬一齊整
___要自己挨過去
之後四個圍埋尷尬得黎幾好笑
後尾眼珠個到
叫HI醬揀最好果個,珉周睇到直情護住HI醬叫佢唔好睇,洗眼
HI醬同膠真
果然我大三角
清純應該想入呢組,由頭食到尾,連個獎品都係食既
BTW HI醬同珉周食完會擺返好D垃圾,另外兩位就...

清純係有野食先咁積極

好在佢食極唔肥, 唔係真係唔知點算

呢位記者好勤力
凌晨出文講聯署單野黑佢地

清純本身都幾like仁美 如果入埋就可以玩四角

清純: 我大愛撚 所有女人我都like

咩事

痴線

？？？

20頁

又用日本右翼黎黑佢地

都係果句, 有本事咪叫MNET扔佢地番日本囉, 最好解除專任添
班痴線網民真係食飽飯無屎痾

黎緊咁多女團出黎，明既

我覺得係深啡色唔啱佢

美久9月24已經講過

梳

出道了

出道la
d day

期待今晚showcon

韓仔控評中
推返d正面報導上頭5

不得了

打手

啱啱見到仁美隻左耳好似戴住隻耳機
係咪有人翻譯

快點負皮我

唔出奇

dispatch v

屌你老母

禾女人曹柔理今日終於出道了！！！

大主唱！！！

上一段櫻都好似有

呢到唔知要比幾錢

好多牛油 裴巴可以唔使睇

關教堂乜事

志效canada都正

航空公司廣告黎

唔通俾禾櫻贏？

到時就成7百萬人要處死禾櫻

？

櫻 全部都係櫻

睇錯佢個西越吸引。。。

櫻綻果個廣告？

唔知呢個廣告係邊個落
但櫻廣告隔離係播緊航空公司廣告

呢隊野D CP名同花名真係不得了
BTW講起西面
如果好似水晶咁又唔拘呀,一直都覺得水晶係西面IDOL既極致
好想比佢瘋狂西面

我全都要.jpg

係呢到作嘅先好笑

咁撚串

如果下尾出道，大叔飯可能都會咁買起晒D廣告位

講dispatch獎勵時見佢禁住隻耳

點解冇人幫禾柔理整廣告位

禾柔理假假哋都第3

推櫻做c le團一定招好多anti, 因為佢係日本人

嘴角向下真係唔好睇

夾錢幫佢和合石整個

奶粉既西同水晶既西唔同架, 水晶唔會有韓劇反派女二既感覺, 但奶粉有

懷疑仲貴

韓國好似真係有個地鐵站叫西面

有, 係釡山

喺釜山
果陣去都笑連名都改得衰過人

水晶西面正 以前fx黎香港開show成日想現場睇佢西面

真普選作數唔代表D飯有錢架，你以為總選舉咩

係coex?

水晶係暖女黎

海印b!

係咪櫻綻個個廣告板

油b中飯集資3000蚊邊夠

唔得啦
元美西面好正

新花名

西女人

拍學校2019 做閪面女學生

唔知點解諗起芒椰奶西

14歲蚊

好想奶粉西

年齡係初中
拍劇就高中

好過日本個JR站叫瀬野

痴線,呢個仲唔係藝娜元英CP名

屌
ig即刻出元英條片

成班講14碎既西

椰奶西

大家幾時討論下六合彩燈返幾個NO.黎

發覺元英條頸都幾長

點石成金

日頭唔好講閪 一講就即刻出現

頂，以為真係14蚊咁抵，點知原來2010年

而家好似$34都唔得

40幾?

同理可適用於中國人

岩岩出果陣好似20蚊兩杯

好少見佢地啲互動

唔係話乜野，但張元英西膠真面張圖既內心狀態應該係:

屌膠真講野好好笑呀，呀我要照顧形象，忍住先。

變咗個嘴蹙起一邊，之後又變番西臉

冇圖你話七彩顏色都得架啦

好正常姐，昅野又沒犯法。
我撐misa 呀

嗱你就講得啱
一來我唔係偷望
二來我覺得我咁樣望佢係對佢嘅肯定同支持

個畫面咁藝術性
唔影低?

眼睛就係最好嘅相機

不孝有三 無圖為大

咁Sae又唔似要彩姐照顧嗰類人
純綷同彩燕，櫻比較

唔知靚女canada係咪好味d

有冇靚女答我

有咩關係？
會有人自奶？

睇hormone咋喎

可能太香呢

姐係愈香就=咩？

佢吸引你咪香 唔吸引咪臭

我未聞到已經覺得佢好吸引

一係佢本身出嘅hormone係香
一係你鍾意隻hormone係香(可能係臭黎)

學術台

Yes
或者可能你鍾意佢隻香水

咩呀女人唔係有體香㗎咩

屌咁撚pro嘅

所有人都有體味，但有人既味對你黎講好吸引，咁你咪覺得香

之前akb選體香都有提過下 咩香味其實係荷爾蒙

個隻Hormone散出黎咪佢個體香

屌講開體味，之前唔係話柏木好香架咩，點解握個陣聞唔到

唔夠近

想聞柏木canada

好想聞高橋南呀 聽講係老遠都聞到

你細個陣有冇聞到?

等睇你入差館

Misa巴靚仔
咩事都合理化啦

細個都未開竅啦

葵廣$1x

早知上次衝上台奶佢啦屌

屌，係靚仔就唔使得個望字

起身又見到misa發神経

咪又係噴香水

入左數買枝燈

好正喎

抑壓太耐

係上外系course先有正嘢睇

你major撚有咩
講廢話

屌你係咪咁串呀

係

俾返d面嚟好喎

我唔信！！！！

琴日終於睇團綜 除左有少許假膠姊妹情 有D打冷震外 都幾歡樂既

不過日本妹真係無時無刻都覺得有種尷尬感

[member]【櫻號列車字幕組】「眨眼1、2、3」 UP主: 宮脇咲良霓虹萬葉集 奈子細個真係好得意
/member]

之前睇過外國有篇報導
有間Speee dating 公司
要雙方交一件有汗味既衫 公司會比相方聞
如果大家都對個隻味冇抗拒或鍾意聞
就安排雙方見面 約會成功率高過9成
就係用hormone

隔膜存在

去日本握夠幾分鐘試下

都幾科學
唔錯

香水就香水啦

班人跳撚完就落黎同你握手 成身汗 點會唔用香水

玩估歌個時 feel到日本妹好無聊 應該9舉手9答氣氛會好d

播返akb d 歌

冇辦法，語言始終係最大問題

個part我feel到會尷所以飛咗

BTW 點解輸還輸

係NAKO俾哂錢

想射半日波返屋企睇MV同SHOW CON添

應該幾個都有比既
係NAKO比錢果樣太搞笑先影佢

mv走去廁所睇

射

有冇睇開韓con 既大大知 當場買週邊係咪唔洗飛都買得架 ？

FF得太多 臭都變香

好L多野做
射完聽日有排受
LUNCH前趕哂D急野再諗諗計

諗起nako珍藏個條索咗指原啲汗嘅毛巾

唔駛，排隊就買得

twitter 見到已會場外已排緊隊

咁快?

驚賣晒D野梗係一早排
國際女團呀大佬

岩岩入數
希望收到

佢放學先去
祝你好運

咁就仆街
等退款
twitter睇到條隊

右下個袋

宇宙天團

nako有舉 開頭預告幾秒個度
但正片cut哂

都係仔多

Where is 10代妹妹

我真已經揀返PD既歌黎播

返晒學邊有咁快到

未放學

我仲喺度等緊呢幕好耐都唔出現

走堂買啦

大叔ho ball

個頭好易認

出現了

有新預告?

idol room twitter

呼拉圈個梗好come用

一炮過用曬d梗

跑步跳繩呼拉圈WINK
都好夠用

幾靚喎

呢種一片既總係覺得好易整爛

係咪雙色

正式玩完

仲話課金支持下

遺照

記得冇分

禾柔理今晚幾點登台？？？？？

屌你
尋日咪PO左

屌你多撚謝呀！

有架，係選拔就type a-e都有機中，想中pd頭57名既48g mb就買type A

in type a we trust

8點準時除褲j柔理對大比

唔洗

7點呀
8點係KST

已經J緊 諗住J到完場

咁重口味

屌你又救我一命

爭d睇唔到柔理

客氣啦

屌你老尾

之前break c 有巴打放咗個 擘腳果下gif

今日企坑 覺得玩完 一定勁多臭汗味

條隊算少人

點忍呀。。。。。。

屌，點解冇save到

有冇人有留底

揀得企位就預左啦

仲有後面膠真同采元

我見企坑同坐都咁上下價位
把心一橫買左張企位

唔緊要啦
睇得開心D
我會係YOUTUBE埋位

小心精盡人亡

想親眼望柔理canada

介唔介意講下經邊到買？

Twitter

正路搶飛interpark

咁企會近D既

想親口奶柔理canada

未啊 晏啲去搵條友拎

手幅賣哂

娜B尾機到...

玩撚完

娜B把聲又OK喎

幾正

pin button 又得返20個。開賣前唔排隊真係乜都買唔到。但唔知之後會唔會refill

巴打去左？

唔係
twitter搵

可以變幾多種色

希望我買到

咁我繼續毒撚一條友玩

你係邊到買?

毒撚有毒撚玩
我呢D滯港都係睇youtube算
睇得開心D
幫我叫埋look at my 黑 bra

搵人代購

某婦企C果時可唔可以幫手大嗌

之前PO上黎個網?

同SBS傾唔掂數

唔係，但手幅同襟章一個鐘賣曬
好痴線

挑~如果真係紅起你估唔會上咩
SBS不嬲ON99

睇con唔需要人陪

貨少咋

可能$M比壓力SBS

希望手燈多D貨

有時有個FD係隔離可能仲唔自在
試過一次毒撚撚地睇CON之後發覺都幾正

Google極都搵唔到typeA-E 分別會中咩成員嘅list diu

好似班韓國人已經場外倒賣緊

6個音放上得3個 雖然話the show同show champ去唔去都擺

可能未updated掛 The show個啲都未有

睇con毒撚我可以
但係睇con前冇野做等入去我覺得一個人會無聊

最易拎個兩個唔去

正常啦 即刻賣走 連拎走嘅力都慳返

手燈之後是咪會有新造型？

the show去嘅可能會有一位 雖然無含金量

呢兩個真係細團希望黎
D細團成日咩N年終於一位

一線團係唔會去The Show

1yqx巴見唔見地鐵出口行入公園條路多唔多人擺地攤賣自製週邊

未去啊我

拎左個 沖沖喜先

一定有正式官方手燈 預35000-50000一枝

有人派 仁美

宇少

Lovelyz 同 OMG 都係
佢地真係慘

DIA

你就好啦 我係韓都冇飛睇。。。

希望300蚊啦
唔好太貴

唔會冇野做...你四圍搵D人派既自製野會覺得唔夠時間用

梨子係衰公司 專揀T黎撞 點撞得贏呀大佬

黎場外買飛!! 應該會有人放飛

正常就300內 不過你計埋代購就300up

保守估計
如果EXO唔打榜
宇宙天團會汁到MCD一位

去ticket box問有冇即場飛
冇嘅去隔離網球場門口 有牛

仲有好多人爭 情況唔樂觀

自己參詳啦

正常都有人係出面放黃牛啦?

可能依加太早 唔見有

MCD唔上都可以拎
所以除非唉鬆音源好好 如果唔係就

企位巴打記得開場前2個鐘去排隊

再等夜少少 應該會有
其實應該幾多人放飛

你得咩

MCD喎

唔啦 我四百幾號 諗著就近開場先入去

6/9 BTS<Idol>都無
（30/8 BTS 打過歌）
唔知咩事俾左GIDLE

400幾
我真係恭喜你呀

唔驚啦 我都係頹去睇下

老實講 我寧願坐山頂都唔要咁後嘅企位

但係我買左가 比台圍著個區

MCD唔係比人屌過做馬咩

Thanks 睇來all in typeA 唔想唔洗掉曬啲碟，唔知10隻夠唔夠中🌸呢?

係
同埋ione 唔撞exo
Ione 29/10
Mcd 1/11
Exo 2/11
Ione 淨係同Hightlight 打

我要1隻中

淨係買10隻type A已經係掉左9隻

櫻章同post card

個章真係不了

好似唔係咁計架喎

可以放枱頭既

我整個相架入張postcard仲好

個章恥度頗高

唔係一般 CB舞台下一週先可以打歌㗎咩
不過Exo 無舞台我就唔知

一方面🌸最後一次仲要係C，以54th名義已經覺得中唔中都無所謂
另一方面又唔想咁唔環保，可能買一隻cd再bid🌸生寫算
好矛盾

集個氣求買到手燈同postcard

data由星期一開始計
prevote星期五開始
最後exo咪計少幾日數據

要買就買一套啦

我都想買到個手燈

D人好似排得好痴線
應該好多人買黎炒

postcard ok喎
有簽名
放相架一流

如果個章係佢地個卡通公仔我會想要囉
而家呢個買左真係用唔著,得個擺字

條隊真心誇張
天團級數

天團
破記錄

女團黎講係既
男團你會見到班妹妹紮營

MXM 11月7出單曲
究竟11月仲要有幾多人出歌

其實唔難

仲未出預售數字

不要浪費時間了，一起來吧

一齊上啦屌
唔好哂我地宇宙天團嘅時間

我要打10個

點解上節目要咁統一著牛仔褲 好核突

咁大張,又學埋d生寫咁

呢個時間偷到個一位係真宇宙天團

IZ*ONE will guest on the first broadcast of XtvN new show 'Heol Quiz'

Live broadcast quiz show where each episode has 15 million won in prizes, starts with ~1000 competitors

Broadcast November 4

係贊助喎我覺得好明顯係

真係好核突

單獨出既感覺可能會好D 一字排開12個都係咁真係好核突

MCD 係睇心情計唔計你入榜 食左兩個3連

直路

MV幾點出

你公司師姐團好似隔最耐

6

成日都覺得 新出道團 打歌又好上節目又好 都會著整齊一致既衫或者 配色主題好相近 出鏡
唔洗舉例 好多隊都係咁
可能想人對個團印象深刻d

點解上唔晒？ 202都上晒架

助攻

999

係咪超左工時